話說lihkg幾時可以推上pc用

如題

用住web版先

用到 正